街邊很多二噁英

迷霧鬧市民抗共
望見黑警放 好很多
催淚 Te-ar-Gas

咁都聽到有聲
我係咪已經成仙

樂壇欠你個交代

膠袋下話

教徒？

邊間教會

笑死

樓豬好撚勁...

教會詩班都唔收你啦樓主